其實國泰炒人大家唔駛咁恐懼喎

一來幾千人 1% 工作人口都未到
二來大家預咗
唔驚喇

三黎陸陸續續大把人比人炒
而加先5000個唔洗驚la

啱啊